假如你係x men其中一人

你會點樣救香港呀？

Prof. X mind control

返過去 阻止 張學良兵諫

不如直接阻止簽中英聯合聲明

少d ff 啦

咁先光復中華